要係公司group R水吹 是否悲哀

毒到只剩下同事

...

是

Add埋我入去ok? 我都想同佢傾計

走啦狗公